係時候要focus返行動post，做多啲文宣

另外，FB/IG/twitter文宣嘅記得要hashtag：
#929GlobalAntiTotalitarianism
#929AntiChiNazi
#929globalmarch

外國朋友Enzo Mazak都接連出tweet，話我哋喺929反赤納粹行動方面做得唔夠呀

佢亦都提議大家喺IG #birdfoldingchallenge 做正面文宣

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

邊緣毒撚無人理

推！！

好心有好報

推呀

「金融及銀行業工會」Facebook：

//集會：反對匯豐打壓工會 要求撤回解僱決定
時間：9月20日（五） 晚上六時至七時半
地點：遮打花園（中環站 J2出口）
*不反對通知書申請中

梁禮邦是匯豐客戶服務團隊的外判員工，在參與九月三日的全民大罷工期間，呼籲成立銀行業工會，並接受了傳媒採訪，因而被匯豐解僱。自反威權運動爆發以來，今次事件是繼國泰航空、香港航空後，再有大企業公然剝奪工人的罷工權。

匯豐銀行在中聯辦的壓力下不敢再在《壹傳媒》刊登廣告。自六月反送中運動爆發後，中共對匯豐動大手術。八月，中共國企中國平安銀行大筆入股，成為最大股東。及後公司傳出3名高層下台，然後更在八月登報表忠，「譴責暴力及破壞社會秩序」，完全站在香港民主運動的對立面。

匯豐等各大銀行的員工日後的言論自由和工會權利恐怕會盡一步受到剝奪，沒有員工能獨善其身。我等員工若不甘屈服於中共和財團的威權打壓，必須組織起來，團結一致，奮勇抗爭。本人將繼續建設「金融及銀行業工會」，並繼續向匯豐銀行抗議。我亦會嘗試連結世界各地的工運人士，向各國的匯豐銀行表達反對聲音。

媒體報道：

詳情：
//

唔好理fake唔fake news喇，而家中共港共就係不斷放fake news轉移視線，唔好再做偵探喇，專心做好文宣同行動

push

推

今日荃灣人鏈啊 好長啊

好心好報

P牌推唔到

係香港人就要推返行動post

所以要推俾全世界知

唔緊要

多謝

點解依排咁撚多舊post推返上黎，係咪中共新招

好撚多廢post

行動post 推

熱門一個行動 post 都無，點對得住手足。

全能嘅連登仔同我推曬行動post上熱門

好難推上熱門呀

Pish

擁!

唔好再理fake news，依家係有心人做緊風向，929 101大家傾好點做未

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

咪係囉，連登仔做夠偵探未，快啲推文宣行動post，全世界都要知道係時候反赤納粹

行動Post (Push)

行動貼，推上去

Push AR

感謝

推 行動post

推文順便like呀，唔知有無幫助推上熱門，但乜都試啦，而家好難推上熱門，俾廢post阻住文宣做嘢

Push

多謝推文

文宣推土機

毋忘新屋嶺義士（927有集會）
毋忘被捕義士
毋忘受傷義士
毋忘流亡義士
毋忘上庭義士
毋忘死去義士

日日做文宣！

有空餘時候就要做推文宣文

幫推

請關注行動post

929反極權 同時聲援新疆！
逼害維吾爾族係核彈 要將我地同新疆connect

推曬所有行動post上熱門

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

主線任務

-920反匯豐打壓 （遮打）
-921屯門遊行元朗靜坐
-927新屋嶺被捕者人權集會
-928 雨革5周年
-929 全球反赤納粹大遊行
-101 中共倒台
-每天關注831新屋嶺
-每日fbig loop 文宣story
-twitter文宣hashtag戰線

支線任務
-每晚10點鳩叫
-背熟香港國歌歌詞
-不守連儂牆 安全情況下更新文宣

#光復香港時代革命
#五大訴求缺一不可
#antichinazi
#612721831新屋嶺

無遮打集會 修一修圖ok?

推阿。。。。。。。。

究竟點樣先上到熱門

要行動
P牌推唔到post，幫手推出去

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹

推推推推推

推!

完全唔知有咩行動

除咗呢度，FB IG twitter reddit 都要推呀

留意返第一頁，多謝推post

行動post

#birdfoldingchallenge

無奶油外國朋友仲做得多過我地架爭氣呀香港人

929主任

922仲有和你shop

推推推

文宣好重要

推啦推啦
weekend又到啦各位

push唔到
無晒行動post

大鑊！今晚6點遮打集會冇人知？？？

birdfoldingchallenge 我地香港係fb 同 ig 都要做呀

推日程表，文宣post

有人提議將d紙鶴痴埋成一隻好大既鶴

手殘如我摺極都摺唔到，唯有不斷推文宣

寧化飛灰 不作浮塵

都係好提議，集齊曬大家摺咗嘅細紙鶴，然後再痴埋做大紙鶴

你今日Like左未

推動《香港民權法》ge美國參議員盧比奧明確地表示
贊成通過法案就要retweet/Like佢個post

快D郁手

Facebook

Twitter:

支持

721831

[核彈]文宣有用!黑警免費落仔服務紅到去台灣

like咗

繼續推文宣

超簡單ver

Tutorial:

終於上時事台熱門
多謝各位巴絲

今晚返去再試 多謝

idea 行動po 全部俾偵探po 洗晒
p仔又推唔到

，

呢個post用咗成粒鐘先終於推到上時事台熱門，但係熱門就仲未推到，好多iphone post喺度

推
講左好撚多次
大家幾時先肯唔做神探，做番實質野

唔做神探唔代表唔關心手足，但要向政府施壓係靠實質行動架，行動post而家無人理，日日都一堆人話唔知當日原來有活動，其實大家係咪覺得已經贏咗？ 我哋而家係咪可以去煲底除罩相見？

未就做番認真野啦，文宣，行動post, 諗1/10 細節，大撚把野要做呀

香港係水靜河飛
我以經係咁dm d 公眾人物 睇下佢地會唔會幫手帶頭

思路正確，一定要推上文宣，坐核彈唔爆都係無用，偵探只係累積核彈咋

929

開個新post一齊推

Push 今日星期五啦

感謝絲打

—-

要啦 就算美國審議法案都唔好手停等人餵

推！！！

721 831

推！

Tui

圖已share

真心要推
仲有929 全球反赤納粹日
全球啊
宣傳要再勁D

警世

香港人日程表iCal版 上線啦

可以加日程去google calendar!!!
好方便, 手足快D一齊推!
可以減輕 "唔夠文宣唔知黎緊有咩活動嘅問題"!!!!

特登揀清晰易明嘅其中2張文宣圖，就係方便巴絲用嚟share

正式post幫手推

置頂吖

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

香港人日程表iCal版 上線啦

食完午飯再推推推

係食晏呀屌你，樓主好垃圾

唔夠文宣啊屌你
快啲同我airdrop出去

其實BIRDFOLD CHALLENGE 係咩黎

由外國朋友Enzo Maza提議嘅一個文宣，佢話最近我哋宣傳anti chinazi嘅手段太負面同唔family friendly，所以希望透過birdfold challenge呢啲較為溫和嘅方法宣傳出去，等家長都容易接受到

補充：用嚟宣傳anti chinazi係為咗world peace而唔只係hongkong affairs

繼續推

Push Push Push

跌出時事台熱門

歷史連儂牆小組要人幫手: tg@ccphistorywall

行動po就係要推

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. PASTE上樓主網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR.

有人特發翻幾個月前啲舊貼 cls

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

歷史連儂牆小組要人呀

開個post宣傳下會好啲
就咁回覆未必睇到

721 811 831

行動 推

要呀

加油

如果我係學警，我9月21號係黃竹坑會好撚開心呀屌！

CHING,
文宣寫10月1日唔係假期，所以遊行放9月29日

10月1日唔係假期咩??

p

推呀
P牌
貼牆呀
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

幫你推

pushhhhhhh

pish

文宣應該focus 去淺藍人士身上 令佢地加入香港人嘅勢力！

母忘7.21。毋忘眾義士。毋忘五大訴求

幫手推

即刻share! 推！！！

927 929 10 1 由期929 10 1力推

推行動po呀

第一張圖好正

五大訴求 缺一不可
921
-光復屯門公園 (14:00新和里)
-元朗恐襲兩個月靜坐 (19:00元朗站)
922
-和你塞4.0 (12:30留意channel / 連登 / IG 最新消息)
-和你shop (12:00連城/新城市)
924
-《逆權公民》放映會 (19:45各區)

我都覺得
唔知係邊個整呢

仲有呢張,
我都想知邊個畫

五大訴求 缺一不可
921
-光復屯門公園 (14:00新和里)
-元朗恐襲兩個月靜坐 (19:00元朗站)
922
-和你塞4.0 (12:30留意channel / 連登 / IG 最新消息)
-和你shop (12:00連城/新城市)
924
-《逆權公民》放映會 (19:45各區)

似係同一個人

國際文宣twitter唔好停！
要有每日tweet同推高hashtags 的習慣

聚焦929同101，尤其929

推唔到都要推

大家都係文宣組，入嚟拎圖印

【文宣匯聚】聽日又可以痴返靚個連儂牆

推上熱門

推啊

上熱門

922機場和你塞/沙田window shopping

927新屋嶺被捕者人權集會
929全球反赤納粹遊行
10.1黑衫黑旗賀支那

721警黑勾結恐襲
831太子恐襲殺人
黑警喬裝示威者開槍
新屋嶺酷刑強姦

有一隻狗入咗嚟俾負皮

光復香港 時代革命
除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

撤回送中條例 取消暴動定義 不再追究義士 成立獨立調查 真雙普選

我無嘢講 我要見律師 我唔簽任何文件 唔解鎖電話 我要驗傷

【終極整合】黃藍商戶地圖 (持續更新中)